疫情速報 ．一名由湖北乘政府包機返港的38歲女子確診

疫情速報
．一名由湖北乘政府包機返港的38歲女子確診

嘿

仆街
有線嗰個係咪都係呢班機

湖北送大禮

唔意外啦，成個大陸都咁毒重要係湖北，點解呢班蝗唔個大陸政府係要死黎香港?

根本食咗退燒藥

屌你都話咪接班腥港人過黎嫁啦

喂呀

爽

全機產

係

咁都有人中 大陸呢幾日個數係真係揾鬼信

點解可以有病都上到機

湖北返嚟個班友應該陸續開始發病

好似剩係check體溫咋
你知啦有退燒藥架嘛

政府on9

咁咪成機都要隔離

本身就要啦

喺晒駿洋邨

屌你老母 祝佢快撚d死
要死就死係湖北啦 咪撚返黎害香港醫護啦

恭喜國泰班藍絲空姐自願執勤

依個病好神奇，係湖北幾個月都冇事，一返黎香港就確診？

本身就有

社區爆發先有用

全部湖北 武漢住過既根本都九成中曬招

正啊

屌你老母咪撚比呢d賤人黎播毒啦
咁既時勢仲要去大陸係咩人自己諗

鑽石公主號果班都係咁啦

計下個%就知中国做假啦

根本7婆甚至老習都唔想香港無事
否則點會俾你徹橋咁大逆不道

食退燒藥/未病發

屌佢老母

係人都知港共包機直送病毒到港
係睇下爆到幾多人中招

記者同攝影師一定要冇事

屍殺客機

正啊! 湖北新鮮運到

邊個高官 同機

其實飛機可唔可以改裝變成每個坐位有個膠罩罩住成個人，呼吸空氣經filter？咁咪冇咁易互相傳染囉

支共仲話要湖北慢慢復工,都CLS

隔離營變集中營毒氣室

隔住個mon d 自私精唔話你知姐

復工復到都中招 之後停產
繼續努力

又話有燒唔上得機
擺明係去救佢啦，又唔知邊個政要人士

工聯會成功爭取增加香港大爆發機會

cls，大時代幾時都岩用

仲有隱形病人添

不意外

武漢可能已經全部人都帶病

我終於等到呢刻啦

係湖北都無人去驗

痴線困左係屋企咁耐都可以而家先發現感染
點感染架究竟唔通係去搭包機中途？

退燒藥咪得

拿拿拿 都話咪接返嚟

希望全機都中招死撚曬

GOAL!!!!!

如果佢用有氣閥口罩就

根本係清洗藍屍既病毒
黃絲唔怕

無病徵唔會驗

一定有啦

中！中！中！

中國大陸醫療咁發達，對疫情又咁了解，建議送翻個確診者翻去醫治，我敢寫包單患者一定唔會死於武漢肺炎

湖北晨早奶咗野佢自己唔知咋，自己知就唔駛驗啦，未有病徵前個個都實話自己健康架啦

機上面有2隻狗冇隔離

預撚咗

個𡃁模返咗黎未

政府官員都冇隔離
你過2隻狗有冇

咪係

可能支共特登放毒上去呢
佢要消滅香港一代人

本身仲話政府人員唔洗隔離㗎

咩月尾140應該守唔住

果種興奮程度真係好過癮
全機產啦

多謝東方同工聯會

就算病，係湖北都冇資源去驗
中國一定大把呢類case

同埋都有班人應該未到病死都唔敢去湖北既醫院

push

中共港共點會同你check

湖北呢隻病毒都唔知係第幾代，可能係高殺傷力嘅

agger
一定係爆撚到9彩先要封城

講煲冬瓜嗰個?

成架無乜人唔係講蝗話

一個咁少，我對國家既化武好失望

俾啲力！

中國條數

局長同其他公務員係咪同機？

林鄭: 計劃通.JPG

好彩著左防護服

引武肺入境

聶德權好似係坐呢班返嚟

因為我記得佢係第四班後排落機時，即係有線Rex 同葉攝影行落嚟時，聶係停機坪up 咗幾句

Agger 所以不意外

快到呢

仆街港共確診咗都仲可以上機

又話無事先上得機，笑

睇有線，全部都講支那話，廣東話重鄉音

成架機都gg

成件事都不L知所謂！
嘥香港人d錢, 接班大陸哩返嚟害香港人 !

咁耐都唔發病 咁隻病毒有時咪好弱 定唔同亞型導致

屌
接收垃圾

木馬屠城記

同用香港人嘅錢殺番香港人一樣

thx，跟住又wfh

Covid省，不意外

正過Nicolas Cage果個gif

預佢地全部中架啦

之前話L型勁d S型弱d
佢地係上面成個月仲生歐歐 應該都係弱個隻

有人真係可以無病徵

近排支那風向成日spin去其他國家傳入
啱啱張祝君仲話印度

冇先奇

之前見到有人話後面瞓低咗個個已經中咗武肺
笑到我仆街

送得班支那人過嚟
你都預咗有呢一日

推

支那垃圾真係

擺明唔跟世衛推薦留係中國醫 死頂返黎醫

運D垃圾番黎 正仆街

抵撚死 本身就一班都唔應該接番黎
去得支那怪邊個

正呀，爆多幾單等大家睇下林鄭幾柒

唔出奇
話可能全地球人都已經中左都唔誇張

唔驚！！！！

2:38右面果條友頹到

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

佢採訪嗰兩個所謂港人
一個講支那話 一個就多謝支共
明明個病毒係支共整出嚟 你走去多謝人

產地直送

又黎

好癲

陸陸續續就會有更加多岀現
四班機我唔信得一個中

森美RAP

屌那星

好似係有線記者果班機，希望佢地冇事

北京唔撤僑？
上海唔撤僑？

唔通香港真係獨立咗

咪啱囉
唔係點傳到俾個柒婆

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

完全唔明點解要香港納稅人出？
用者自費啦

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

預撚左架啦 一定有人中招 都要送番黎

食左退燒藥，害撚死人

屌

正，祝全機含家剷

乜唔係預左班人入面一定有人中左架咩

仲話要接埋另外三千幾人返嚟

都話接佢哋返嚟係帶毒

送大禮播毒

死咗佢
仆街藍屍 累人累物

有線記者同攝影師要平安

其他人陰性

第一時間諗起佢唔好有事

有潛伏期

有線講咗其他人陰性

陰性都比個八婆搞到變陽性

Agger

包機攬炒

香港醫療頂唔頂得順

班柒頭食粒退燒藥就上到機
點解可以咁兒戲？

72183110111

留響湖北啦屌你地

其實佢地想死0係中國咪留低囉
都唔明點解係都要返香港

大爆發之前就唔應該上去或者一早應該要走啦
12月尾，1月頭武漢已經開始出事
要走就果陣時已經要走
或者從果時起就唔應該再上去啦

忍唔住笑左

食退消藥就得

基本上包機一定有人中 上次日本都一堆

無病癥都可以係中咗

唔飛 邊度搵雞俾地做

全世界客運俾武漢肺炎攬炒

死全家please

話無先奇
除左要留低嘅記者
自己死返上去嗰 d 腥港人滯留武漢關我咩事
包機錢問返佢地收返

正喎

可能本身知道自己確診，食退燒藥退燒返香港醫

wfc

會繼續驗 or 等有無病癥出

個病係會復發

多數都係d相信黨共狗

支持呀攬炒正

記者會後確診，聽日又話無新增個案

除左恭喜 仲可以講抵死

好彩仲隔離緊 不過之前有兩轉 睇吓仲有幾多

成機人都賴野喎

話撚咗架啦

駿洋病毒村

全機一鑊熟

good job好波19 正苦

其他職員唔清楚
至少局長2日都係晚機返
仲話自己唔洗隔離

香港政府死全家

成機人多謝佢

之前台灣航空出過呢張圖
如果呢個airflow design喺真嘅話
咁其實除非坐喺左右前後之外
未必會有事
反而旅遊巴更加危險

屌你老母累街坊

武漢肺炎 直送香港
真係多謝晒
社區爆發 都係多得你

仆街支那狗要死就返大陸啦 咪累香港人

👍👍👍👍👍

接 繼續接

無新增個案，因為患者於航機上發病，入巴拿馬數

高溫消毒

大肚果個呢？

第四班機
有線記者同機

武漢肺炎速遞到港

集氣！

推呀
已經過左對家
唔好輸輿論

用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架

去呀

成班仆街支蝗腥港人返來播毒

respect

講普通話既「香港居民」

駿洋保安$28000人工會唔會少左d

死賤雞 中左招仲死黎香港 播毒
支那臭雞死全家

同班機ge人咪⋯⋯

食咗幾多粒退燒藥頂到返香港

根本成機都一定9成中晒招
住咗係支那咁耐都冇事？！信果個都on9

呢班垃圾全部都中肺炎死就最好

預撚咗啦屌你老母

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

講撚到明發源地係武漢野味市場共狗仲想狡辯屌你老母閪

所以班機都收得皮

2萬8係controller咋

屌 佢係個邊淨係用體溫黎估有冇染病
就比佢上機
明明已經有好多單冇發燒既確診

咁同鳩估冇咩分別